有咩係你忍唔住吸多幾下

花露水真係正，冲凉用佢真係忍唔住吸多幾下

天拿水

健康

臭狐好撚正

吸乜鳩 聞下話

自己放既臭屁

睇錯𥄫

+1

漂白水

醫院味
書局味

無乜人搭個啲lift味 唔知點形容

青苔味

新書味

Apple products一打開盒果陣味 好正

媒氣

白色珍珠

滴露

條女頭髮陣味
以前好鍾意聞

落雨之後既空氣好好聞

的士入面唔知咩名，皮革味？

泳池味

汽油味

書店味

屎味

新書味
塗改液味
新folder味

雪櫃

女人體味

火車經過嘅時候個種電力/廢氣/路軌磨擦個陣味
明明冇排氣有冇人知係邊度散播出黎

新鞋

底褲果陣尿味
唔係講笑 ，而家講起又想拎條底褲聞一聞

扶手電梯
停車場

男神既臭狐

打風/剪草後行出街聞倒個種清新

菠蘿

腳趾甲屎

J嘅臭味

每日過百份

貓除

坑渠

幾年前香d
早排開iphone7plus 無左陣甜甜既咪

的士味/太陽油味

新買既漫畫同game書

真係忍唔到

屁 索清楚係咪有仆街放屁

藥房味

商場既冷氣味

收據味

老麥紙袋

牛皮紙袋，真係唔講得笑
揸住㩒落個鼻黎索

春袋味

附近商場陣中藥味

聞到就覺得好健康

自己個加拿大

睇左𥄫

煤氣本身無味

hi

自己既頭皮味
老公背脊 耳仔 頭髮
我隻刺蝟既屎

袋底
摔幾野囉黎索

做完暑期功課未？

以為佢打錯吸

地鐵站

喝完的可樂樽，入面的味

聞到我頭暈

仲有新書的味

肉桂油燻書之後,D書香

超級市級凍櫃D味

香水味

黑萬

油站啲石油味

燒衣點香果陣味

W

女仔頭髮既香味
絕非老女人

Weed

滴露
每晚臨訓前都要聞吓

天拿水 朕味好特別

M記薯餅個袋
好聞嘅古龍水或者香水味

巴打識野

不過我只愛靚女臭狐

火酒
柔順劑

袋底

睇錯 目及

你今日𥄫左味？

M記紙袋

消毒藥水味

女人味

女朋友身上陣香味

靚女行過

超市雪糕櫃入面啲雪味

lm等睇淫絲reply男朋友d精

屋企隻貓

閪

巴士廢氣

雨水味

自己條丁

腳甲屎

舊LIFT個陣味 去親都係咁索

澳寶

麵包舖陣牛油味

花露女

大麻

塗改液

男朋友陣味

塵

丁

皮味真係好正

油漆味

same

精液味

紙袋

惠康2樓

過底紙

影印嘅油墨味

空氣
出世吸到而家冇停過

天拿

女朋友陣味

銅鑼灣站

停車場味
升降機味

氫氣

私家車的士啲座位皮味
某個有好感嘅同學陣香水味佢淨係噴過一次 正到PK

女朋友有陣奶味
係街都會抱住黎聞

Petrol味

我都係 一直唔敢同人講

汽油味
以前喺外國自己入油可以一路入一路企喺度聞
有次吸得太大啖個頭暈暈哋

衰貓頸香

二手煙 真係忍唔住 唔呼吸會死

屁味

鳩屎

洗衣舖味
Salon味
醫院/診所消毒藥水味

咖啡味 雖然自己唔飲 但係好香

原子筆寫岀黎啲字嘅味

自己對臭腳味同埋油脂粒味

女朋友袋底既味🤤

貓額頭

洗衣鋪味 好撚正

女朋友陣汗味
次次都聞到扯扯地

我係講緊好似上左癮咁，忍唔住係咁吸

你今日飲左味

就好似依條友咁

舊商場中藥舖啲中藥味

同好

爽身粉

收據，仲要新鮮出爐果陣

雙飛人
以前有個同學索撚左成個暑假
直情係索到上左晒癮 連出街都要拎埋跟身
到開學都仲索緊
直到後來老師投訴 無得比佢索先戒得甩

地鐵站陣味

停車場浸味

車房汽油味

自己隻腳d味

Initial

裝修味 天拿水味 塗改液味 好正

我都覺 好有點憶咁

的士味

菲林陣膠味

過底底單果隻味
汽油味

次次入油都伸個頭出窗出力索

吸?

𨋢味

新雪櫃

菠蘿味

飛機味
不過坐廉航就冇呢種味

太子地鐵站味

經常大大力索隻貓

胳肋底味 袋泥味

腳甲屎味

男朋友陣味
成日喺街用力索佢
同埋佢間房 陣味濃到

新電子設備陣味
次次買新野都捉住黎索

閪味

耳背會散發荷爾蒙嘅味道

腳板底

落雨果陣時有陣好特別既味味
電單車陣氣油味
柔順劑
高階結他既味
驅風油味

草香

正

男朋友陣香水味

街市雜貨舖嗰種鹹味，細個好鍾意聞，不過而家街市通風好冇曬陣味

自己隻狗陣味
紙袋味
新書味
書局味

打開包公仔麵索個麵餅
地鐵太子站陣除
etc

停車場味

其實我一路諗梗點解Florida Water唔叫做佛羅里達水

冷氣機啱啱開嗰陣味

小學體育用品室 , 火車站票務處陣味

停車場

尿壓味

重口巴